不分化不割蓆不篤灰不譴責

和理非又好，勇武又好
唔好有贏輸概念
只有可取策略

場波未踢完，唔代表沖贏走輸

拎唔到民意民氣就死梗

推

仲有不受傷不流血不被捕

我們不能少一個人

連登係我地輿論前線
大家要緊記雨革輿論戰點失敗
大家要緊記我地今次長輩圖文宣點成功
我地用過人地弱點嚟文宣嚟影響人地，人地都會用返我地弱點嚟分化我地
而我地弱點無疑係好多人都好激動好迷惘，要記得敵人會用連登仔熟悉嘅post嚟分化我地，所以唔好掉以輕心！
互屌分化割𥱊通通唔要得！

我地輸緊5:0，成班就鬧內閧

係咪中國人基因作祟啊？

你地對得住為我地犧牲既烈士先生？

大家槍頭對外啦